十二人案 黃國桐被捕

Twitter

睇下熱門有冇人開先，copy link 去熱門post, 費事double 推

Push

推熱門嗰個，我去嗰邊update Twitter

偷渡又国安，乜X都用国安。

屌你老母，黃律師都搞

拉左飛行服務隊先啦

【Now新聞】警方國安處今早拘捕十一人，據了解是八男三女，包括九龍城區議員黃國桐，涉「協助罪犯」，助十二港人偷渡。（原文）

#20210114新聞

突發：黃國桐被國安搵上門！（14/1/2021 0610am）

去呢度RT

推

而家根本就係要連根拔起
屌你老母，拉晒佢地身邊全部人啦咁樣
屌你老母
食屎啦共產黨！

push

cls

佢想搵大台

每日都咁樣

香港都冇非法出境罪

推!

熱門好迷

越嚟越多Tweet, 轉頭update

偷渡離開香港

11個

可能冇乜關係嘅都照拉，總之就亂黎，志在收電話同passport

你呢個post熱咗

推，佢係其中一位最令人尊敬既律師

又多一個監躉

屈得就屈

見到, 搬緊Twitter

鬼國公安迫到人爆響口

希望平安

推一推先

佢哋真係好想搵大台..

RT重要啲

係, 好驚11個入面有家屬

宜家邊個唔係入國安..

乜都國安法

仆街

RT

仲乜都用國安法

律師本身可協助他人尋求法律意見

今日廖手足會上庭1430 區域法院

係..

目的唔係定罪，而係釘佢牌

共匪招數
做到盡
之後縮一縮
然後PR/五毛就會以皇恩浩蕩口吻：
好彩人無事........講之類說話

屌你老鼠，我好討厭咁樣

只怕係.....

PUSH

幫手推
奶崔世一

屌

屌 關佢咩事

政治部

正經台..RT
奶崔唔講得住, btw 加咗單未

十二人, 屈打成招
或者甚至會係乘機迫改口供攀連其它人

Nikki Mui Mui

而家乜撚嘢都關國安事

RT咗先
同埋推..

早晨呀火..RT...

hashtag 多人用:
#Save12hkyouths
#NationalSecurityLaw
#FreeHongKong
#StandwithHongKong
#FightforFreedom
#Humanright

Group 咗佢哋一齊唔該小崔

真係……

已pin

伯母？

暴政不好

真

叫過gphone要離港的網民gg了

天滅中共

為所欲為

桐爺都敢沃

RT!!!!!

暫時未有新Tweet
等外媒..

save 13

晨早流流RT

據悉，他們暫不涉及《港區國安法》的罪名。

針對極少數人
梗係啦，7000萬人投侵都係少數
區區800萬人梗係極少數

都好大罪

都係不停保釋唔比佢地出境

btw送中8人都係坐7個月

根據香港法例《刑事訴訟程序條例》，干犯協助罪犯罪的最高刑罰可被判監10年。

#fire

拉桐叔目的其中一個重要目的，係攞佢部電話番大陸硬爆入。

希望桐叔一世平安

痴線

我諗你呢個留言唔會比人pin
但我會好好記住
謝提醒

dklm

都似係咁樣⋯⋯

一日都嫌多

好想pin, 但RT重要啲
會記住

推推推

國安法大好

1月6號收曬50幾個嘅電話

戇鳩鳩

協助偷渡應該幾個月姐,定小小

之前拉左去英國上左機比人捉落黎既手足既親友
都無告到

未告咋

佢無參加初選

萬能key國安法，加埋China joe唔怪得習敗敗新聞都話自己贏緊

最驚朝早開post

陳淑莊都無比人釘牌
不過律師會

但佢都72歲，佢覺得自己都老，後生慢慢長路，為左後生去盡係直得

我意思係攞佢部電話番大陸硬爆入
1月6號已經收咗50幾部

估唔到佢地係真係信有大台
有大台嘅話
當初19年就拉鳩晒啲反對派就已經收皮啦
on9唔係扮

乜撚都国安

協助判好重

好似話唔係國安法 再等下消息

如果唔係點會狂高調拉人..

先放風, 後改判
睇嚟想做桐叔好耐

目的：收哂民主派護照

告可能只告抗爭派(or + benny tai

都好耐

保護傘咁高調 肯定想做好耐

未提堂=隨時己經走左

《基本法》保障港人有出入境自由，現行法例之下對香港居民亦沒有所謂的「非法出境」及「非法入境」罪行，所以唔存在「協助罪犯罪」。

呢d咪叫以小人之心度君子之腹
共匪無大台邊會做野

合法喺第二個國家開鋪都唔得咩

唔知笑佢哋咩好

同共匪講法律

屌，推

推完RT

桐叔都搞

屌又拉

夜啲會唔會再開post

黃國桐真係協助暴動 斷正

會唔會陸續有人被捕？

琴日果個姜嘉偉（）
係FB直播 搵左個12港人之一嘅同學仔出黎講野
套料咁款
今日就拉11日。

其實唔只
因為12港人案而拘捕過嘅人，
之前喺香港而經拉過9個，
今次又拉多11個
淨係香港呢邊就已經拉過20個人

會, 我會8點再開..
整理新聞加文宣同埋尋日維權律師啲Tweet

係 要記住了

唔洗講一定要有25

高調拉, 低調放
我記得上次九個有一個要還押

唉

好

推呀

ac被盜？

黃國桐

同d政治明星比，呢個終極真心為手足

tweet 爆

好快戴黃色口罩都會用国安拉。

蕭生返香港應該都會拉

桐叔

係

另一名未成年港人 #廖子文 於2:30 pm在區域法院提堂

手足886

另一名未成年港人 #廖子文 於2:30 pm在區域法院提堂 Twitter 戰線:

hashtag 多人用:
#Save12hkyouths
#NationalSecurityLaw
#FreeHongKong
#StandwithHongKong
#FightforFreedom
#Humanright

On99

推推

又亂咁捉人黎砌

尋日我聽三點維權唔知點解有d擔心桐叔
竟然今日就俾狗咬
希望佢平安

咩事啊

仆街，拉乜9啊

唔准啊

超過200部，唔知會唔會搞上去啲家屬

支共又要被制裁!!!

佢唔係on9
只不過借勇武黎屈泛民大台

都合理, RT咗未

和你篤

歐洲時間清晨
美國時間半夜
等到美國朝早先集中火力

Guardian World

Dklm

屌佢老味
共產黨就係要一次過清算所有嘢
仆街支共